+++
title = "激活许可证"
description = "购买 license 后，需要先激活。激活后，可以正常使用平台的服务。"
weight = 1
+++

购买 license 后，需要先激活。激活后，可以正常使用平台的服务。

**操作步骤**

1. 登录 AKS 平台后，单击右上角的 ***账号名称*** > **平台中心**。

2. 进入平台中心后，弹出了 **Alauda 许可证激活** 窗口，并显示了平台的使用 ID。在框中，输入已申请到的许可证秘钥。

3. 单击 **激活许可证**。  
许可证成功激活提示出现后，可以正常使用平台的服务。

